生果報捧品客，某奶共報連續幾日踩品客，結果係.....

品客一定無運行，輸硬。

港豬可以準備迎接掃把頭或淋病做首隻特狗啦。

屌你老母留名

Ok

屌你老母，你好

你好！屌你老母

屌你老母 屌你老母

屌你老母！

屌你老母

👌🏻屌你老母！

個post已經俾屌你老母騎劫

乜人黎架？

泛民想保送品客，最應該做既唔係支持佢
而係反對佢

死亡之吻，不如泛民，生果諗下捧掃把頭或淋病啦。

生果轉捧淋病please

捧埋掃把頭啦唔該。

你好！屌你老母！！

上面扮pokemon

品客係大大d人都敢玩，幕後勢力果然不簡單。